@inproceedings{Bougouin-Boudin-Daille:DEFT:2016,
    author = "Bougouin, Adrien and Boudin, Florian and Daille, B\'eatrice",
    title = "TopicRank en domaines de sp\'ecialit\'e : participation du LINA \`a DEFT 2016",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 8 : DEFT",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "41-47",
    note = "LINA at DEFT 2016 ",
    abstract = "Cet article pr\'esente la participation de l'\'equipe TALN du LINA au d\'efi fouille de textes (DEFT) 2016. D\'evelopp\'e pour l'indexation de mots-cl\'es, notre syst\`eme reprend une m\'ethode \`a base de graphe \'etat de l'art dans le domaine (TopicRank) et l'\'etend afin de mieux r\'epondre aux attentes d'une indexation professionnelle r\'ealis\'ee dans le cadre d'une biblioth\`eque scientifique num\'erique. Notre syst\`eme s'est class\'e \`a la troisi\`eme place sur un total de cinq participants.",
    keywords = "DEFT 2016, extraction de mots-cl\'es, assignement de mots-cl\'es, m\'ethode \`a base de graphe, domaine de sp\'ecialit\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/DEFT/6.pdf"
}
